[搏屌] 有冇人覺得神劇True Detective有少少過譽

太故弄玄虛, 結尾有d反高潮/草草收場feel
真係稱得上神既應該係佢段開場credits

唔覺

個賤男男主角d情慾戲我唔想知呀
馬修

Far from any road 係神曲

剩係j男主角把死人聲都夠
有人話伏線指有真yellow king未被捉
Btw Viu英文台黎緊係咪會播

cut到得返一半?

有cthulhu references已經夠做神劇

覺得好撚正
2就叫佢收皮

SEASON 1 真係神劇, 反而SEASON 2 睇左兩集已經頂唔順
傳聞Matthew 話想拍SEASON 3 做返RUST 希望係真

剩係睇Alexandra daddario對波已經值回票價

同意

呢套劇高評價因為融入好多犯罪學既元素入面
加上 mmc 演技令角色充滿神秘又有爭論性

覺得Marty第二次外遇個個女仔正d

season1雖然覺得過譽, 但都有馬修睇
season2個cast睇到真係冇興趣

叔叔不行了